﻿﻿Этот обучающий проект знакомит с инструментами командной разработки на примере GitLab.
Тебе предстоит доработать игру Змейка, написанную на JavaScript, и опубликовать ее через GitLabPages.

Выполнив задания ты:
- Познакомишься с понятиями бэклога и канбан-доски
- Освоишь разработку фич в отдельных ветках с использованием Merge Request
- Сделаешь ревью кода с помощью Merge Request
- Настроишь Continuous Integration & Continuous Delivery в GitLab Pages
- Поймешь как писать простейшие аркады на примере Змейки

Предполагается линейное выполнение заданий одним или парой разработчиков.
Выполнять парой значительно веселее :)

Начнем с [задания 1.1](/../issues/1), которое можно найти в разделе меню Issues!
